Baby don't you wanna kiss me

愛 是向著我鼻子